BNO可唔可以買Britrail pass

有冇人試過揸BNO買Britrail pass? 會唔會當左你係British citizen而唔比你買?
唔sure Britrail pass會唔會好似JR Pass咁可以check 你passport
如果要不斷同人解釋都幾煩

Yes

平咩

british citizen show到冇喺英國住都買得
你話bno點解唔得